香港女仔做女僕預左俾人綠

話說有一次群聚，有人提議帶埋自己女友去毒L聖地女僕咖啡廳。跟著我女友誤打誤撞就認識左女僕咖啡廳。一個月唔夠就話想體驗做女僕，身為大方男友一定會支持佢決定。
近來呢一個月見到佢又開新Facebook，又密密發訊息，仲話要去影相，收工又好夜返。但最令我不安發現好多性感衣物跟禮物

發咩姣

重甜唔該